泰絕美混血女星 阿哥原來係老豆

記者簡雪惠／綜合報導

電視劇裡時常出現男女主角長大成人後，意外解開身世之謎的劇情，相當灑狗血。想不到在現實中，泰國一位女星Pat，波折人生卻比戲劇還要誇張。外表甜美的她，父親早逝，年紀輕輕就得獨力養活重病的母親、與天生殘疾的姐姐，甚至才新婚不久，丈夫就因販毒被捕入獄，更誇張的是她日前才得知，原來一直照顧的母親其實是她的奶奶，生父早就拋棄她另組家庭。

白色背心搭配牛仔褲，挑戰街頭雙人舞超性感，將一頭長髮綁成公主頭的正是泰國女星PAT，擁有巴基斯坦血統的她，五官輪廓深邃，更是絕佳的化妝品代言人。

在鏡頭下自帶光環、笑容甜美，就算是素顏也相當清秀，PAT12歲和媽媽逛街時就被星探挖掘，如今是泰國的一線女星，外表光鮮亮麗，難以想像身世與家庭背景十分坎坷。

PAT的父親因病早逝，母親與姐姐又分別患有重症與先天殘疾，龐大的醫療費等開支，平均每月約折合台幣幾十萬，全落在她一人肩上，卻從未抱怨盡心照顧家人。

直到2016年，PAT與泰國一名賽車手步入禮堂，原以為多了依靠，不料沒多久丈夫就因「販毒洗錢」被捕，而當時的PAT已經懷有身孕。

泰國女星PAT：「如果要說都不會想哭是沒辦法的，偶爾還是會想哭，因為2個人曾每天相處在一起，一起照顧自己的小孩，兒子又長得很像他爸。」

兒子剛出生丈夫就入獄，沒想到日前上節目PAT更自曝，原來母親其實是她的奶奶，而她叫了20多年的「哥哥」居然是自己的父親，原來生父另組家庭，早就棄她而去，奶奶為了保護孫女才編了天大的善意謊言。

泰國女星PAT：「現在唯一所能做的就是要堅強，我有大家給的鼓勵，也有家人們的支持，更有可愛的兒子，這些就是讓我努力撐下去的動力。」

儘管PAT的人生波折比悲傷更悲傷，但她一直笑臉迎人、形象陽光，不但與兒子組成辣媽網紅大受歡迎，更對入獄的丈夫不離不棄，也期待未來一家人團聚。（整理：實習編輯蕭惠云）

究竟我睇咗啲咩 好亂呀

男星定女星

咁個親生老母呢？

咁多位早晨，
我今日黎，係想同你地講個故事既 :
係幾年前，我同一個寡婦結左婚，佢有一個已成年既女，後來嫁左比我老豆。

咁我繼女就做左我後媽，而我老豆就做左我女婿。
兩年後我老婆同我生左一個仔，佢係我後媽既同母異父既細路，我個仔叫我「老豆」，我就叫我個仔「舅父」。

...我繼女又為我老豆生左一個仔，佢係我細佬，但佢又要叫我外公。
我係我老婆個老公，但係我老婆係我後媽個阿媽喎，
所以我係自己既外公。

到左新年，黎料啦，
我就同我後媽同我老豆，即係同我繼女同女婿交換利是，
又同我個仔，即係我舅父交換，我封廿蚊比佢，丫佢竟然封張一百蚊比我，真係多謝舅父!

講到我細佬，我都唔知封唔封比佢好，冇理由阿哥比利是細佬架...但係心諗我又係佢外公，所以都係比左十蚊佢買野食算數。
食團年飯果陣，我係抬面上面放左一封利是，再拎返封利是上手，叫左聲 :「多謝外公!」

其實 咪即係無事發生
只係佢一直叫爸爸做哥哥姐

有冇人睇得明編文?

1999999999
講乜撚野

嘗試解讀:
生父母 生左佢出黎就掟左俾阿嫲湊
阿嫲唔想佢係個破碎既家庭長大
所以就呃佢 佢係自己生
"父親" 其實係阿爺
姐姐應該係姑姐/姑媽
咁佢係最細 咪叫自己阿爸做阿哥

我睇咗D乜....

而她叫了20多年的「哥哥」居然是自己的父親，原來生父另組家庭

1999
up 乜 9呀
媽呀，好亂呀
有無人睇得

應該漏譯⋯

“Her tragedy has not stopped there, she said that actually the old mother that she took care for a long time is her grandmother, while she still call her biological father as brother. Napapa’s mother passed away at the time of her birth, her father had a new family and left her for grandparents.”

我估親生老母死後，老豆娶咗另一個，之後以條女阿哥嘅身分出現返喺嗰家庭入面。

如果父親係佢爺爺，母親係佢奶奶，
咁佢家姐係咪佢姑姐

仲精彩過tvb啲劇

佢阿媽死左
阿麻扮阿媽
老豆因有另一頭家 唯有扮阿哥

「咁多位早晨」

dllm

dllm再睇 又好能好笑

Po圖算啦

R到頭都穿都唔知佢up what

佢親生阿媽呢？

唔知係咪咁，佢親生阿媽殘疾生完佢之後死埋，親生老豆就搵過第二頭家，阿嫲就認佢做女，所以佢要叫親生老豆做阿哥

原來母親其實是她的奶奶
而她叫了20多年的「哥哥」居然是自己的父親
原來生父另組家庭，早就棄她而去

母親=奶奶我都睇得明
但哥哥=父親, 但生父又棄佢而去???????????????
個父親係邊到走出嚟?
如果, 生父=/= "父親"="母親"老公=奶奶老公=爺爺
點解個記者要寫"父親"唔使"爺爺"咁令人混淆?
個記者都應該走去驗下腦, 或者改進下文筆

睇到燥燥地

應該指佢阿嫲呃佢話離家出走既係佢啊哥,但其實係佢老豆。
所以pat咁多年叫 '呢個離家出走既老豆' 做阿哥

屌 好撚亂呀

真係有keyboard就可以做妓者

佢老母生咗佢之後死咗
佢老豆走咗佬有第二頭家
佢阿嫲唔想佢傷心就扮係佢老母
然後點佢話個走咗佬嘅老豆係佢阿哥
係咪咁？

係

仲以為係社工類情節

自問中文水平同理解冇問題

呢篇野隻隻中文字都識

但睇黎睇去都好難明

"而她叫了20多年的「哥哥」居然是自己的父親，原來生父另組家庭，早就棄她而去"
唔怪得啦，篇文講到好似廿年都同哥哥一齊住咁，但明明就走左佬

呢啲就碎料啦…

最慘嗰種係：忽然有人話你知，大你十幾歲嗰個家姐，其實先係你親生老母…老豆？咪就係㐴老豆囉（兼任阿公）…

多謝外公

巴打你閱讀理解一定5*********

差啲以為阿哥同阿媽近親相姦生出來

大家唔好咁多性幻想啦
只係老豆走左佬，丫哥扮係佢老豆。
所謂既老母係佢丫婆黎
完全冇近親相姦既劇情

好慘，好想好想好好照顧佢

睇哂成篇都唔撚明個人物關係
記者係咪智障

lm

fake news

次次睇親台灣新聞都好撚炆

小學生寫都好過台灣記者

睇到精神分裂

PAT的父親因病早逝，母親與姐姐又分別患有重症與先天殘疾，龐大的醫療費等開支，平均每月約折合台幣幾十萬，全落在她一人肩上，卻從未抱怨盡心照顧家人。

即係點？
咁究竟話係佢呀哥既呀爸死左未？